入DIA定QQQ好？

如題

QQQ no doubt!

both

就爆

我都咁諗左成幾個禮拜
佢都仲未爆 😂
個底深不可測

爆唔係幾個星期既事, 但一爆起上黎要返返家鄉講緊既可能係幾年的事

你自己考慮唔

有咩高見？

無, 但覺得真係有d 貴

可惜我已經遲咗😪

買tqqq 短炒再放啦

短炒 會心臟病發

兩隻都有D偏
何不月供SPY